HKU CS vs PolyU nursing

HKU CS vs PolyU nursing
大家會點揀?
假設一個人對CS好有興趣 , 對nursing完全無興趣,
而兩間都收, 係香港呢個咁現實社會 , 係咪都係揀nursing ?
正評= nursing 負評=CS

Do u like maths?

完全冇興趣好難讀落去 nursing仲要執屎尿

冇興趣讀nursing...
害人又害自己

No nursing
Nursing is impossible

識讀一定要讀hku

Nursing你要好捱得 我就不了

興趣 寫下program先再問問自己係咪真係有興趣，再者香港地無乜機會俾你寫

Nursing有樣好，全世界都收醫護人員，移民無乜難度

全世界都收CS仔 移民冇難度 讀得好既話
香港例外

但我睇news 香港都引入緊IT專才

係香港好多科都會令你消磨意志

nursing, 我後悔當年扮野讀社科，下年grad好怕冇20k up

乜又係你牙 城大仔

兩科都好辛苦
睇興趣啦

好好奇咩人會對nursing有興趣

hku nursing同hku cs就有得比啫

針對佢姐
佢條友入城大行後門仲係度ff唔知足

公屋窮撚

你社科無嘢好講，某ibank今年收咗唔少HKU CS做summer analyst，已過20K

對clinical有興趣 但唔夠分讀醫

鍾意照顧人同接觸人
鍾意同人傾計
同時想讀醫療科
又唔介意玩屎玩尿
咪會有興趣囉

CS有料既當然有前途。
不過nursing 同CS 比，

Nursing 讀得廢/一般 都已經人工唔錯， 起瑪3萬， 上到車先
CS讀得廢/一般 就慘..

數理能力
好講天份